有冇人知個電訊台是開嚟做乜的

入面全部都係機械人
加完TG又唔應人
又九唔搭八明明問家居上網又俾電話上網
完全討論唔到嘢

我地唔係連登admin

比班垃圾bot 賣廣告

賣廣告唔緊要
真係幫到手先得
都唔知開post來做乜
有時就算俾咗自己個TG都無人add
Sales係咪應該要積極少少搵生意？定係好唔憂做

其實搵多幾個就有平plan（同街霸差唔多）
不過正常討論就討論唔到

同埋係要你tg佢先有用
留tg啲bot唔會理

暫時搵咗幾個都係一撚樣

班撚屌戇鳩鳩嫁，問多兩問唔鳩答你添

痴痴地

由高登時代己經係咁，所以我而家轉台一定搵街霸，有名有姓有咩事投訴都易好多。
利申：之前遇過條仆街投訴到去 OFCA，佢地寫字樓即時死狗搵專人跟，條仆街終於 Call 我死狗道歉叫我比次機會

討論下邊個山頂發射站收得好？

就好似SPAM folder嘅存在一樣

黑洞